有無人有關羽雲長懶人包

佢有乜問題呢
有老婆有仔有pet

比你屌又無發脾氣

上討論區五個月

好似話佢當呢到fb
早午晚三餐個仔食乜都post
D連登仔覺得煩，好似係
除非唔係

Search話佢偷openriced 相marketing

我都唔敢淘食物呀
唔睇囉

告鳩你班仆街

哦

如果唔係打手
又出家庭照

真係無乜嘢jer

保護家人jer

可能有人人身attack

Btw, 小朋友就唔好上網啦
老婆都係

自己柒好啦

最憎打手
打手唔會post自己個樣呀ma

講吓
我覺得佢係自已on9 jer

不過 隻貓好cute

可能樓主人前人後不一樣

唔關我事
八卦嚇jer

多多包含

佢應該呀係打手，因為佢post得最多嘅餐廳係大家樂定大快活同太興

其實咪又係狗咬狗 肥絲都係過街老鼠一隻

翠河